不准再捱打！

就算不想還手，寧願讓他出空拳都不可以被人打
你好型咁硬食十三拳，只會令藍絲有樣學樣變本加厲
置其他義士於危險之中，大家明白嗎？